我明 今日我地做既野係合理 但點解釋比人聽

我明 支持我地既會明白我地係要保護自己
但此終我地都要有個外界接受都既說法去支持我地今日既行為

1. 公安不適被圍 加 搜書包
人道問題同我地冇權搜

2. 環者比人捉 加 搜野
又係冇權搜 同 冇推捉

我真係唔係分化 我明白如果冇做到呢啲野 我地會好危險
但始終我地唔可以用結果論去說服人
係咪真係要放棄說服果啲 前設同我地唔同我地既人
（佢地既前設可能係 就算既危險 我地都應該搵執者）
利申：我成日周圍嘗試說服藍絲 呢單點講最好 核彈都唔割

自推

9

8

7

絕不割蓆，唯要改進

我地唔會割蓆，但我地亦都會持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩建議大家投票解決，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要認，認完就要反省，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏

如果出現失誤唔去承認，唔去反省，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

6

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

5

4

3

2

1

冇計，比黑警煽動。

大陸跨境搞事甚至執法，顯示中國已經完全視一國兩制如一張廢紙，事件涉及嘅治權問題遠遠嚴重過人權，因為今次件事係有公安國安勢力隨時越境武力介入。

人道問題我地係可以搜

即使係打仗，如果有人被發現偽裝成敵軍既話，係可以即場處決

1，公安假扮示威者 想衝入禁區
路人急於揭出真面目 搜袋

2 形跡可疑 加上言語挑釁在場人仕 引起混亂
為免發生毆鬥？ 先安撫佢埋一邊？

唉

用返差佬D技倆

「有關片段我都睇過，有參考價值，但亦有另外既版本，現階段未查清楚既時候暫時不作判斷」

大概就4點佢地講過咩就搬字過紙啦

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉 #要抗爭 撳錢就得

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

對政府不合作 唔係對市民不合作

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！
#絕不割蓆，唯要改進

我哋真係冇必要攬埋啲鬼，不割蓆不分化不篤灰唔係俾大家濫用，無理由無目的純發洩嘅事，大家唔好再做，有人做都要阻止，運動先可以繼續

但如果前面唔咁做 我地比人影曬大頭同持棍咪會好危險
問題我地明 其他人唔明
係咪要放棄解釋比唔明既人知先

公安嗰單講多無謂，spin去紅色勢力插手就得

PUSH

其實大家和平坐喺地，冇做任何野，要怕乜呢？
大家都有口罩，大頭又如何？都係怕嘅咪做多啲野保護自己，例如口罩加黑超
我哋人多咁多，我又真係唔驚佢會無啦啦打人
可疑嘅人影低通報比其他人知，好過無啦啦比全世界屈我哋蝦支那佬
如果大家做好單新聞，做好但畫面比人影，唔駛解釋，大家都明乜事啦
點會無啦啦大庭廣眾拎支棍出嚟，又比你搵到身分證明，全機場咁多反光背心，又會俾你搵到個我愛香港警察嘅支那記者，完全唔覺得可疑嘅話，我好懷疑你呢幾日有冇睇新聞

1）唔同意用插贓嫁禍去屈人，但帶住件有咁明顯立場什至「威脅」嘅藍衫，配合前幾日嘅發生嘅事已經好有問題
2）話佢有潛在威脅 前線睇唔係完全冇說服力 要諗下佢當時嘅舉動裝束係俾有俾人記者嘅印象？
3）佢當時冇有效記者證，亦用訪客而唔係工作簽證 = 唔係打算現場進行正式採訪工作 => 俾人懷疑又做臥底好合理
4）對家一定揸住單野煲大佢，我地必須用以上疑點同憂慮煲大佢

有時d論點係睇大家點宣傳點講 我覺得以上疑點已經足夠令今次件事合理化唔少
冇野絕對完美 亦因為咁我地要盡力去爭取支持 一定一定唔可以再俾對家帶走風向